此帖只歡迎白痴入黎討論

唔係白痴嘅人出翻去

六角形真係一個唔錯嘅形狀
今日嘅討論主題就決定係
六角形

六角形有六隻角係咪真?

我一拳三百磅...

我唔喺白痴 我喺要入嚟 你吹咩

我想討論七角形ok 嗎

許許許許許許許許

六角形送唔送叉燒飯

六個型
七個柒

鹿島係咪六角形？

求六角形面積

點解1個六角形可以分多過2個3角形

點解你會發現

點解六角形會叫六角形？

因為三角無雙

六角形係咩黎

咩撚野六角形

擺明係三個三角形

點解六角形分開一半唔係兩個三角形

話說三角形好似可以組成任何形狀

三角形分開一半都唔係1.5角形啦

係 ，我老豆老母都係六角形

圓形呢

釣到個聰明人

出返去

夠多嘅三角形可以砌成圓形